[A/I] Pokemon quest

開定先
好像明天已經有得玩

遊戲台有SWITCH版POST

唔知手機會有咩分別呢

開game post放link是常識...

等6月28:

下載link

唔該巴打

如果無乜大分別
歡迎去返遊戲台個邊集中討論
(望攻略望左我成個月, 聽日應該終於有得play )

有得download了!

留名

dl 緊了

已上架，gogogo

用限速PLAN DL 緊

lm做old seafood

個繼承到底係繼承switch 定只係另一部手機save?
Switch 搵唔到key...

LM

手機

頭先明明dl緊，突然變返已預訂

有冇人係戰鬥會有LAG?

黎明

一身蟻

Lm

仲以為有得玩

玩緊喎

Google play 仲係預約

一煲三隻大岩蛇

lm 未買switch唯有玩住手機版

有switch 留到出電話版先玩

一次過又呢隻又digimon
好似返返細個個時咁

Digimon個隻出左啦

中左立方獸 好高攻

yes

有冇link睇下

喺咪單機GAME嚟？

課左23+38

Yes

大岩蛇落咩煲?

pokemon->揀大岩蛇->搵條得佢既recipe

原來有食譜咁堅

練隻大岩蛇，居家必備

記得煲隻大岩蛇出來先超好用

食譜入面個quality同Expeditions係指咩?

expedition即係你要打幾多鋪先煲好

出左隻+30,+40,+50%speed 既大岩蛇 wtf

2隻同期出, 都唔知玩邊隻好

個Quality分左very good同good之類
係咪越高既quality得到隻寵既能力越強？

大岩蛇要咩bingo 好

求其啦
後期會轉其他

忍唔到手，課左三合一

都幾高機率出色遺

玩digimon, 然後好快會過番呢邊

新手想問...隻game一開始究竟要做d咩 或者有冇懶人包攻略 入switch個post睇完全get唔到你地講緊咩

整大岩蛇無雙前期關卡

新手有咩要做

整大岩蛇

一開始唔畀我自由揀材料既...

一開始係咁煲左先

懶人包......

打關
儲料
煲野

repeat

(me好懶)

digimon又要刷首抽

去到幾時先可以自由揀材料

過多一兩日, 呢個post應該個個變高手

頭2煲好似係fixed, 教學黎
之後任你揀

新手打到彩虹材料, 就留起佢, 好珍貴
中後期再諗下煲d咩先好用

左上角任務拎唔到

勁少體力 玩幾下就無得玩

煲完大岩蛇之後煲咩

留個名睇下有冇得做電話版老屎忽先

三條？

大岩蛇有唔同食譜?

2小黃 2大藍 1小藍

點知d素材係邊關獲得

一開始煮3條大岩蛇先？

其實大岩蛇好難用
佢招風沙一撞牆就會消失 要空曠位用先勁

大岩石最好既招係 加硬(全體)

大岩蛇之後建議整乜

想問下個d P石得20個位
咁爆左位有無得開位？

想問有時見招技中間有條線有咩意思?

係咪要刷隻大岩石(加硬)出黎，好難

請問點先煮到迷你龍？見個list冇寫

好似煮淨藍

搵到

想煮條鯉魚王出嚟, 但唔俾我落料

已經課左$238

不過仲未煮到落岩大岩蛇

可以食同屬洗技

我知呀 我有玩Switch 不過無課switch嗰邊
留番手機課

好想課 但238好on9咁 一隻mario先三舊水

switch有無得引繼過黎

有愛就可以

好似好悶咁

想問一下金銀鍋係唔係一定要課先有？

想問 係咪都係同switch一樣單機到爆機

想問下幾時先可以多啲鍋？ 得一個鍋刷寵好慢

有無switch玩家分別襟唔襟玩？

分享

課咗唔襟

okay, 但switch爆完就會覺得無動力

課金

推到12-1就有金煲

Coupon 買咩好？ 定喺儲起佢

禁兩下又冇晒體力

好似好易卡關

238有咩特別野

單機好似唔耐玩

除非遲d出連機 唔係真係好快厭

係
好多人第3關已經卡

當單機玩算啦
唔知會唔會出d打完隻boss，有機會收服佢類似依d玩法

即課23+238

已經卡緊

有冇好友系統 搵唔到

vip，基本上咩都2倍
你打緊36500人地可能仲卡緊尼多王夫婦個關

不過如果無更新就好快無哂目標

Switch岩岩爆完, 又可以由頭玩多次

悶撚到練混亂隊打36500 要我重新玩過不了

最重要係多三個煲

唔課慢慢打上去係咪冇？

無課無得用卷買呢下奸

係

重點係課左, 每日免費190券左右
加上你電上限8-9
再用25卷回體, 一回就回滿
(0課得5體)

再煲下野, 一次煲4個
0課得1個, 慢慢煲慢慢玩

洗技地獄!

單機驚 唔洗同人鬥
慢慢玩就岩哂

唔課慢慢玩，enjoy the game

爆機再課當支持下

鐵碗 - 健美
小火龍 火炎旋渦 爪
大岩蛇 岩釘 落岩

依3隻一齊推圖點睇

除左鐵碗以外都可以換走
最好單技
初期最易搞就係大岩蛇單技落石

想問下 課金隻卡比獸同背背龍 好唔好用

唔好用

垃圾黎

無課 打到第三板
有隻大舌頭 好厚血正

想問下課金$23比卡超
如果72小時過咗，咁要幾多卷先買到？

單技比雙技有咩勁左

仲左大岩蛇仲有邊隻勁/必要?

裝飾品係咪要放係個島先有用?

唔洗

可以插多粒特殊石,而且AUTO既話可確保只出指定一招技

原來係咁
咁我收返晒d裝飾品先

400

唔知要等幾耐先會開sec gen🤦🏼‍♂️

大岩蛇只係初期過渡用
之後就係用水炮、強念果堆廚寵

值唔值得課

單機game 唔使啦

輕鬆玩就唔使,想沖進度就課,遲D煲廚野閒閒地要煮7回合

我淨係想要煲

想佢出埋其他gen所以課咗

打到world 4咁上下你覺得隻game啱你口味咪課囉

爆左機仲有咩做？儲151？

等出新MODE

課唔課個238好呢
好似好快玩完

要煲就焗住要課了

係 你係完美主義者可以刷一隊完美bingo+技竉
利申switch 80+ hrs 未齊151
你覺得啱玩嘅話當比200幾買隻game玩到咁多個鐘其實幾抵玩

點樣升寵，用銀鍋煲完都係得30幾LV

開食寵經驗加成擺設再食寵

無課好難儲151,後期寧願花心機刷貝煮神獸

一開波揀邊隻有無所謂

無,好快會換走哂

諗落最好揀伊貝，當開圖鑑都好

普通系SPECIAL會出

238

但好易無電 一日玩唔到幾多次

洗技自食唔係100% 嘅咩?

我自食左兩三次之後佢突然間變左唔係100%嘅?

好似愈食機率愈低

去到2-2,3-1 就滅團
即刻整返隻大岩蛇先

課左$138 ， 當支持隻game 都需要啦

其實新玩冇咁多特殊石(除非你課晒)單技同雙技係冇分別
到你有咁多特殊石嘅時候你都唔會用依家開局呢d寵
即使俾你依家刷到健美,冇share stone都係垃圾

你不是還有信用卡嗎？

諗住課238了

我硬食咗匯率課咗3600yen
Google play轉返去香港ac都死要我日本ac課

我岩岩想撳課都係話收3600YEN

138唔差在238

係咪初頭果D唔洗刷到靚石？
後期會用其他/再刷？

有無人知點樣轉languange

係，愈後d關出d石數值愈高

咁隻野個心/拳位都唔洗理住？

一開始講明定咗冇得轉

點睇團團石有咩用 有堆23蚊既石唔知有咩用

你老味
明明煮大岩蛇
係咁出地鼠
有無必出食譜

一開波教你煮果隻立方好屈wor
破壞光束配多多石
一野射兩條
鳩打都去到4

有幾個必出大岩蛇

一開波煮左隻菊石獸 刷埋招水炮 即刻易玩晒

開波出左隻+防3心大岩石 根本係等佢自動到完場
得招基攻慢慢R
隔離就無限復活自殺式抽水

你換個方向諗下，巴西大法平幾十呀

一開始用咩好

我有3防心大岩蛇過唔到隻仆街扇貝

頭先AUTO 去到有個角位佢殺唔到我隻雀先磨得死

隔離兩隻一復活鳩衝埋佢技都未放到就死

升左個煲有咩用？

原來個backup係save黎
backup完你玩個d會無save到
唔好問點解我會知

幾時先會有多個煲

啱啱先發現個post
用緊隻超音蝠可以stun好方便
聽日起身再刷大岩蛇先

玩到3 4 但點解唔俾我揀料整大岩蛇

我跟住個網
搵d必出黎煮
都係地鼠

邊個網咁廢? SHARE下

其實點解要大岩蛇

lv1都600hp, 又易煲
你望下其他, 得100幾hp

600hp磨下時間等d低血但勁ge復活出技

睇怕唔係100%, 但都有90%出大岩蛇
10%出地鼠

lv 係咪for 進化用 我見 唔同lv 既同一隻 數值差好少好少

大舌頭都幾好用 一下重擊 打成行血

同一隻寵有冇分有D體質好D?

一開始已經刷左大岩蛇
要1條定3條好？

有呀，紅同藍石放既多少都對隻怪能力裝置好大分別

發覺隻立方獸幾好揪
識補血又有急凍光線

想問下吸血石邊到刷好？
冇吸血好難打

3條

係咪即係每隻寵唔同既地方就係個 9個格仔 同埋D技?

小灰 小灰 小灰 小紅 大藍
利申：已刷了6條，冇出過地鼠

有神技落岩和變硬
auto都冇腦

明明單機都想課

定係指一開始抽返黎 血同攻 同一隻都會有唔同?

想刷卡比獸
出左隻沙古拉
有冇用？

冇話邊一隻唔用得
不過D人推薦大岩蛇係因為易刷加auto冇腦

我煮開2細黃2細黑1大藍

p石特效隨機，努力刷就會慢慢有

D卷最大作用係咪回體?

右上角買擺設

係咪冇位可以一次過睇晒有咩寵係身同詳細資料?
BTW差唔多禁咩都要過版面好煩

有冇巴打可以分享下啲實用網站。

reddit

生完5 6隻大岩蛇無左目標

玩開pkm既都應該識

生健美、水炮、強念

明明隻game同switch版一樣，d人問黎問去都係同一樣問題， 都唔去追下post

有咩所謂?
唔問下野, 個post沉左啦, 個個追晒post
睇晒現有所有攻略, 就會無野好問

到d熱心人士答下

洗晒技未?
1技大岩蛇?
落石?
變硬?

(煲其他吧啦)

你地3隻都用大岩蛇？3原寵係咪唔洗升 同埋我抽到隻電擊獸好似好撚高攻

每隻pkm都有佢ge basic hp attack
有d好似大岩蛇咁, 廢煲一出世就600hp
有d就好高攻 (但低hp)

咁車厘龜果d可以唔洗用？見佢開始算廢，但有人又話升lv可以進化

超有用EXCEL表

在座各位ge問題應該解答到唔少
如果有下個post麻煩開post個位
整返d Q&A同埋放D有用link
(or去睇遊戲台個邊P.1又得)

進化可以學新技
"Moves each Pokémon can learn"

數值會有所上升, bingo會變
"Bingo Bonuses & Stats"

D煲對數值有咩影響
"Pokémon stats explained"

有愛咪用囉, 有咩所謂
3條大岩石無腦auto其實好悶

後期隻GAME都係AUTO ga啦
休閒集郵game
(洗技地獄)

戰鬥畫面最右粒制係咩黎？

按下去你就知道
(命令你d隊員散開, 小心撞牆 )

我有隻大岩蛇間唔中就企係一個位唔郁，係咪有BUG?

有冇人都有咁既情況?

全隊散開 好好用的
避自爆一流

想問加多個煲係咪一定要課金先得?

奉神犬變咗做風速狗

好柒呀屌你老母

係, 想極速爆機就課煲, $238 齊4煲, 大量bonus decoration

完美主義者會好慘
去到後期都係要用金POT 抽過哂你想玩既寵 Basic stat唔同

官方中譯....寶可夢
睇唔順眼就自己改名

大後期無野玩
就玩完美主義

即係pokemon go咁
初時捉到未捉過ge已好開心
後期要IV高

IV係咪真係差噤遠？有人無人知stat 黎計金煲同廢煲最多差幾多？

金煲同廢煲爭300啫
9格石位, bingo, 技 靚就用啦

進化可以學新技
"Moves each Pokémon can learn"

數值會有所上升, bingo會變
"Bingo Bonuses & Stats"

D煲對數值有咩影響
"Pokémon stats explained"

唔遠
金 IV 0~100
金煲300
後期多料無野做先會玩完美主義吧

例子
大岩蛇

金煲
HP 1005-1100
攻 500-595

廢煲
HP 600
攻100

(爭少少啫~ 後面求其一粒BINGO石都多過佢啦)

最多差400
300基本
0-100浮動

所以根本唔洗咁在意金唔金煲

(金煲省唔少時間升LV咁解)

又可以煮過堆超夢lu
打到後期開圖鑑，貝殼都堆到200幾300，反而大藍會無貨

咁快打到去煮超夢夢

利申：switch玩家，有課
目前差唔多儲齊圖鑑

果個乜q墜子上有2個空位即係乜黎

可插血石或攻石，你喜

咁即係要買

如果係講緊果個裝飾嘅話，建議儲夠石買超夢夢先，反而e個唔太重要，因為洗多隻寵都好快

我用青爐中左隻30lv波波球
完成左異色pokemon任
佢隻野近距離下面又有粒星星
究竟係咩意思

即係隻野係色違

夠平,要快手買夠10樣野

異色，廢時你唔小心拎左黎食

Switch個邊好似會加埋An / iOS落去，到時去個邊傾仲好
唔駛分到散哂

有隻自來傻鴨

用黎洗水炮

隻GAME定向係咪爆晒關
之後就收集pokemon??

會唔會update有新event關打?

thx

請問有冇邊啲精靈係唔進化會好啲？
煮到隻健美腕力，是咪好嘢嚟。

係
唔知（至少Switch到呢一刻都未有）

腕力出左碎岩
可以用黎換走大岩蛇？

唔識洗
返工無時間睇攻略

仲諗緊課唔課好

legendary pokemon材料係乜？

洗到健美為止

貝殼

咁快就唔夠打

進化會有機會學到技能，
咁樣嘅話我煮到實用嘅單技機靈係咪應該開不變？

偏愛卡比獸、大隻牛同爛泥怪

進化左係可以學多d新技，但本身招技唔會變，除非你洗技

到底細紅細藍 有咩用
反正都無咁多體力刷其他 唔係Special 既pokemon啦 下嘛

但唔係話最好都係單技三空格咩，
除咗換技之外有得洗走招技？
唔該巴打。

依加先玩到4-1 auto都過到
諗諗下都係唔洗大岩

慢慢打到金煲先刷

大家d石用黎做乜？
唔課金黎講 好似開pkm盒/p石盒實用d

switch無課淨係開左寵盒石盒各1次，唔課根本唔多野擺

暫時好少寵 等就爆先開寵盒

買左藍*2

送既石加埋都買唔起

0課: 每日50券
暫時目標係買夠10個裝飾-> 送另一裝飾(每日+10券 = TOTAL 60)

P石勁唔夠位, 遲早都要買到上30-40格位

一睇就知上上面個位bro係課左金啦

點做到每日50

煲你想要ge pkm用

只供參考, fail左入佢數, 唔好入我數

唔課唔知身體好

課左個頭就停唔到
都係不了

每22個鐘有得拎一次50券

呢隻game只需要課$238個3合一expansion
之後日日$190券, 8/9體上限
無體又可以用25券回滿
抵玩 (如果你唔想慢慢等)

哦哦原來嗰個係50券
琴日第一日開跟tutor禁都無為意

Quality 有分好壞
咩意思?

日日$190券？how?

課金買$238個套餐有一大堆課金限定裝飾, 每22小時拎多好多券

自己望下

quality愈高, 先會出愈特別ge pkm
即係大岩蛇呢d, 其實係普普通通ge野黎
超夢夢個d就要貝殼+大粒野 (加埋細彩色個粒更佳)

無課
300卷你有做佢D任務其實好快儲到
藍色用量大，所以盡快買

Rainbow Matter acts as 2 Precious Ingredients.

藍色用量力 學到野

用量大*

無盡的洗水炮地獄

刷水炮，啟暴龍和大岩蛇都要藍

大岩蛇 唔需要藍

大黑 + 2小黑+2小紅都有機會出到 (~ 80%)

worth a try
可以模擬煲左一次先
80%準

幾好用，一隻app有曬所有岩用資料

精靈幾多lv先會進化

4心.......

如果前期用住先都幾勁，慳唔少洗投時間，之後刷就最好3心6攻，

原來係咁 玩多幾日未棄game考慮下

點解無得set佢行最頭

隻game有分遠近攻
大岩蛇遠攻嚟

放d有加速既石佢咪變最頭
好似係

出左迷你龍
D STAT都好迷你好廢

大岩蛇既碎岩其實算唔算佢最好用既招？
可以不斷出，但威力好似好低咁。

落石一定最勁

落石係招名?定係大家叫開既叫法?

技名

岩落最好
auto易中

Switch無課過左超夢夢就冇玩
諗緊手機課唔課

技係咪緊要過level同窿位？
一技三窿係最好？
入p石幾多hp幾多atk係最好？

switch無課爆機無玩+1
手機唔出新mode/新gen我唔會考慮課
反正唔課都好快爆機

咁我繼續煲大岩蛇湯先…

咁我都出新mode再考慮
手機又跟返switch用大岩蛇富迪組合

屌佢老母中左百萬頓重拳諗住食比卡比獸，84%
失敗左呀屌佢老母
564攻一拳呀屌

switch刷極都無大岩蛇得富迪
手機呢邊一刷就有大岩蛇用
準備砌大岩蛇+雙水炮組

屌
又有鯉魚王的bugs
改時間可以無限體

想問下洗技既意思係咪將你想要既技比用緊個隻食
有機會replace左原本用緊隻野招技？

求詳情

屌 禁錯制買左個特訓招式

好似返去正常時間就會冇返曬啲嘢，
唔係咁實用。

NS冇依D野咩 一出個時就有人話可以改時間無限體

唔會WO,利申用緊,因為得5次真係唔夠玩,一出個日已經有人爆左機啦

想知自己找鯉魚王果個
大幅縮短遊戲壽命的野就唔公開
用左後果自負
不過無諗過間公司過左一年都冇進步

點撚樣進化

無課啲卷點用好
係咪開P 盒格
廢既P 石掉得？

大岩蛇點刷架 刷極都無

咪第二頁share果條

p石你盡多用到36粒
論理上開一次就夠

點放多個爐出黎

$$

係你答我之前我已經課左238

上巴哈見到

Switch 好似有兩個鐘
一個公開任你改
一個佢私底下計時

你搞清楚個轉技系統就唔會叫春

雙技鐵腕係咪無用

如果你會玩手動既話，健美雙插位加招近身拳擊都可以一用既，不過主流都係健美三插位auto

D卷係咪主要買左擴p石背包先？

買材料跌量加成先，尤其藍色

隻GAME引完要按備份先會上傳SAVE中伏

我好似係做任解左個出黎但唔知係邊搵返出黎

刷寵應該用低級鍋定高級鍋

重未有啱技大啱蛇

同問🙇🏿‍♂️🙇🏿‍♂️

洗技係食怪隨機轉技

應該有唔少人認為係肥料D技轉去畀另一隻
但其實唔係咁lo
例如大岩蛇洗技, 只係random多大岩蛇d技
大岩蛇本身有一個list ge技, 係學唔到list以外ge技

即係我有隻水炮廢野
比勁個隻食，係咪有機會繼承到佢招水炮？定隨機抽一招水屬既技？

而個move list就係呢個spreadsheet有齊

上面答左大家

隨機

喔原來咁
多謝解答

呢個post ge問題識答晒, 去到40頁之後, 大家都會係高手高高手

係咪食返同屬就洗到技
唔使食返同一隻？

食乜都可以, 只係機率問題
可以一次食4隻, 加到100%就一定random到
而個move只會隻pkm自身學到個list入面再random過

同一隻: 最高機率
同系, 低d
不同系, 最低

閃光小拳石進化後係唔係閃光？

但最初得20個石位
夠？

升到個煲換左一次
個素材數量已經由3-->10
大佬 無咁多素材呀
係咪一開始買左4色cushion先好D？
200卷可以全色+1.5倍素材率

嘩真係而家先知
cap低佢先
唔該曬巴打

我係買左藍色先

最少都要開一次p石位

後期大把材料, 遊戲台好多人999細材料

想問d食材係咪隨機出？即係無話邊關出多d黑色磨菇？

想問多句如果隻寵有兩招
我洗技 唔覺意換走左招勁既咪仆街？
有無得令到佢只洗其中一招？

有得選擇洗邊招技

正常有兩技都成隻洗走佢啦

後期多到長期999

喔見到了
招式特訓個度選左招技即係想洗走佢

點解

水炮姐係邊隻？ 水箭龜？？

終於刷到隻單技 可以開始刷水炮
健美鐵腕可以用到爆機？

水炮係招技

水戰龜, 水伊貝, 寶石海星, 多腳水母, 高超鴨, 菊石獸, 飛刺菊石獸
仲有2隻, 留畀其他人答

hydro pump

海馬

化石飛龍勁唔勁 有無巴用緊 好似無咩人用

想知有咩網有講咩寵配咩招最好
好似pokemon go 咁

from reddit

係咪簡單d講就係三大岩蛇9玩到有金煲先開始刷水炮果類真係勁嘅？

滾動岩食小拳石係唔係必轉技？

玩到最後係咪就係超夢同大力？
再加隻咩？

3隻超夢夢

肥大

進化會唔會轉技？

用普通煲煲肥料出嚟俾高lv嘅大岩蛇刷技，咁做啱唔啱？

想問下打死吉利蛋係咪會有野出？

樓上話開game送既破壞光線立方獸係點樣有

刷到隻3心 健美 腕力 照用？

係咪刷邊關既材料都無分別？

諗緊課唔課比卡超 包
唔課就以後無得課
X1.5 機率就以後都無

過咗之後會喺友情商店有得賣

用卷就買得

BTW 到底 4大灰 出唔出到鬼斯 Special 有d網話得有d話唔得

一開始個煲係咪引唔到背背龍?

賓果獎勵點開？

我諗我誤會左d野

一隻精靈既stat 係base on LUCK and POT

佢所講既Quality 係唔係咁樣解
我落 1~5 粒石 無論最後既Normal, Good, Very Good and Speical

佢呢4個level 指既係你 出到有幾稀有既pokemon 而唔係幾勁?

用大岩蛇做例子
A: 2小黃2小黑1大黑 Quality :Good 必出大岩蛇
B: 2小黃2大藍1大黑 Quality : Very Good, 除左大岩蛇仲有其他 x,y怪

咁B大岩蛇 既BASIC STAT係唔係同A蛇一樣? (唔計石位) 定係B會勁D?

B 之所以叫Very Good 係因為 X,Y怪 屬於Very Good 既層次?

點先可以洗技
要1技 定2技嘅大岩蛇？

係巴哈見到

呢隻掂唔掂

原來可以改時間 ？
屌我打到爆機都唔知
仲成日on99等回體

原來要進化到最終型態先洗到健美同水炮
浪費左半日

腕力唔洗呀

呢3粒燈咩黎？

新手一問
有3條大岩蛇之後點做？

改時間可以自動回體？

我見上面有人講
我冇試
課左如果ban就仆街

想知效果3既 卡斯 同效果1既差幾遠

我都想知.. 但係我Speical 抽番黎既小火龍又唔覺佢有幾勁

新手有野想問

請問有冇iv之類顯示勁唔勁？
定係各位係視乎lv，招式，果9格血攻分佈 黎決定升唔升？

因為我諗緊而加初玩 係咪有2-3大岩蛇就夠做

可以點樣快速升level😭😭😭

腕力唔洗，我係教學嗰陣佢就跑咗過嚟，仲要係技健美。

iv值 0-100 random
金煲+300
銀煲+150

金煲先係0-100
銀好似0-50
最廢煲0-10

special即係點

好的

咁邊個位可以睇到實際iv? 我搵唔到

新手留名

咁睇應該刷卡斯低玩過大岩蛇？
有defensive又有攻擊技。

好似冇得睇
亦好難計
因為d bonus同iv好似係混埋

大岩蛇好屈機 技又易中
35lv大蛇已經打到第9關

咁你開局你用3卡斯睇下點

重點係開局你無乜石位, 又無勁石
但大岩蛇有600hp
其他個d得100-200

再加埋落石好鬼痛

原來擴箱係+20個位一次
咁用50券買一次夠用了

新手一開始要刷咩技既大岩蛇？
或者要刷咩精靈會比較適合？

我課左

用邊隻好

落石同變硬
但要有團團石
打唔出既話變硬加唔到落隊友度就冇用

落石就唔需要團團都勁

要點玩？ 刷完3隻大岩蛇
咩技先啱？

要2隻技都有先得？

勁難玩
如果唔係三蛇隊 唔知點玩好

No
最好單技

技要刷得一招 9宮格最好3心 我有隻一下落石打2100

洗隻鐵腕單技健美,有團團石就扶搖直上

婉力上面邊隻好 單技健美好定點
九宮格係咪要3個圖一樣直線先有用定係有放野就得？

團團石又係乜黎
我有隻銅煲有落石 但加左另一技招
另一隻有變硬 但得2lv

第一隻唔得
第二隻用住先
有冇團團石？
冇既隻野可以擺埋一邊先

有佢先可以幫隊友落buff

隨機跌定邊關跌？

隨機
我switch版打到爆機都係得送果粒
送果粒要到第7-10關其中一關clear先有，唔記得邊關

呢隻呢

單技鐵腕我有，但係勁廢

隻1技大岩蛇得碎岩 渣架

1lv升死你，有團團石再用高lv煲煮過隻會好d

係咪用高lv煲去刷會著數d?

用高lv煲洗隻靚bingo靚石單技再用低lv刷技

呢round煲緊鐵腕
啱啱抽到波波球有百萬拳
但普攻有D低
試下好唔好用先

靚bingo即係？

屌 有隻閃光尤基納 但洗唔到精神強念 想喊
洗幾次個機率就低到閪咁

普攻-cd(唔肯定怪力有冇
格鬥系招式-cd
健美無咁食bingo
唔靚其實都可以袋住先
因為你好快會轉超夢夢放健美

點為之高lv煲 打到邊關先開到 青銅煲算唔算？

刷左3隻大岩蛇靚技先再算

除咗金銀銅煲
仲有無？

每打完一輪就有一個
打完2-3有銅
打完4-6有銀
打完7-11有金

鐵煲？最廢果個

卡關終於刷到隻即用健美撚
但冇團團石 好冇課廿蚊去衝關

慢慢黎啦
唔急
要3粒

邊隻水系好用？要咩技？

想打第5關

課完ko個boss任務會送多粒
即刻有兩粒

課左金先發覺隻game原來係跟ac, 重玩會無曬d野, 屌

今日就咁衝上去都出左2粒,用緊多刺水母做坦

退款再課

爛鳩恆恆石就出左四粒
裝哂落去當按少次

但係隊友食唔到buff=垃圾

最少都要1粒先有用

1粒25%，2粒50%，3粒75%

或者2粒50%再連連

健美連連石出兩次會有疊加？
破到關有團團石喇屌

一技大岩得岩石封鎖 屌

最多疊3次

照用，依招都唔錯

你地係咪改時間玩

yeah 一野2條大丁丁

考慮緊墮唔墮落
係怕被bam

我見佢可以撞走d怪 又幾高傷
刷多隻1技大岩另外刷
唔知同落石差幾遠

依加大家係咪都係刷1技大岩（落石or硬化）
同埋鐵腕？

有無人知課左238果個pack
唔計送d pkm
仲有咩效果？
例如電上限加到幾多？

5>8

新手一問
鳩擺材料出左化石飛龍 好唔好用

玩多幾日睇下棄game未
未棄就課下先

儲夠700買埋超夢夢門好似可以8>9

3條大丁丁了..2條有落石

原來仲有叫賓果獎勵依樣野
應該係開晒九宮格就有

係呀 不過初期都係盡快刷關罷啦

咩情況下刷技%會愈黎愈低

因為要刷技個隻寵太高lv?

兩隻背背龍 愈刷愈低機率出技

你用咩煮

打到第八尾關 卡關
兩條大岩蛇 + 護主犬
煮邊隻出黎好

健美鐵腕換走護主犬

總之愈刷就會愈低 我刷唔到我隻閃尢基納

水泡應該用邊隻好

黎邊隻用邊隻

我整緊傻鴨 本來想整海星星 但生極都無

係咪有bug可以無限體

係咪拎咗金煲可以練寵
唔夠料

大撚蛇落石+變硬
唔洗再刷?

點解啲lock怪再天降傷害啲技成日lock到無雷公咁遠
Switch版已經係咁

岩岩升左奉神犬 好型啊

落石傷害計咩野

有無人知凱西幾lv進化 黎左隻28lv自來

有冇巴打抽到化石飛龍
用銅鍋煮左隻28LV出黎
佢係好高攻 但勁少血
仲要前排黎 用唔用好

點樣可以唔進化

點先叫好

唔課金=玩一世
一課左235 =玩哂

以為粒團團石無用賣咗 邊關易刷啲

3隻大岩蛇 有2隻1技變硬 同1隻落石+岩石封鎖
係咪要繼續刷到有單技落石？

Btw其他唔啱技大岩蛇可以點做？

雙技=肥料

我有4粒多多石有冇得換其他

落石 碎岩 係咪做得肥料

課235其實好唔好？
考慮緊課唔課

投胎多次完任務拎應該仲快過你再抽到

其實算買斷隻game
又唔洗打event 又唔洗同人合作

課左會唔會好快玩完？

利申無課 怕自己3分鐘熱度

呢個用唔用得過

胡地招技好難刷
d素材又加得少(Abra)

其實隊伍個組合係咪如下：
大岩蛇 1技 變硬
大岩蛇 1技 落石
怪力 1技 健美 + 團團石(即係打關出嘅P力石其中一種)

但凡雙技可以skip
有錯請指正

Lm學野

另外就係大岩蛇九宮格最好係三血六攻？
定抑或是全部寵都係三血六攻最好？
另外就係三血六攻係咪就等於最好？

自己Lm先

大岩蛇 1技 落石
大岩蛇 1技 落石
怪力 1技 健美 + 團團石

盡放吸血石

即係變硬其實係廢嘅？

初期夠用 因為用埋石團隊防up
但健美係攻防齊up

一隻怪力健美 plus大岩蛇落石可以打到第十關 真係估唔到落石咁痛

中兩野就死 復活R兩野又死過 無限LOOP
不過都幾大力

其實我覺得變硬+落石雙洞應該好勁
由其未有share stone果時

打到第10關先有石

有冇話邊關素材多D？

唔識玩..3條大丁丁 刷緊gym撚諗住3個團團石配落石x2

有無人可以答我？

你其中一隻刷單技落石
一隻變硬
落石+岩石封鎖個隻都可以照用
唔岩技大岩蛇就拿去洗技
反正後期都會轉水炮陣

去邊到洗技？

特訓 招式大岩蛇食大岩蛇

明白 咁去洗單技＋三血六攻

大岩蛇1 - 連連石 連連石 多多石
十秒噴三次石 每次落石落三舊

大岩蛇2 - 多多石x3
隱形岩 放6舊出黎係咁轉

小拳石 - 減CD變硬

而家用緊呢個陣
扔隻小拳石上去坦 兩隻大蛇屙尿

你咁多石既..

用緊呢個陣卡緊係10關boss到

好似係刷返黎

你有冇課金？
唔課好難刷到咁多
又難刷 體又唔多

無課 見上面講時間大法 跟住去洗關
鐵碗好難出 煮極都出小拳石比我

睇攻略啦. 2小紅2小藍1大黃

其實係咪用最廢個煲都得？

用銀煲一出到就即用 廢煲有排練都未上得場

想用黎刷技咋
成日都唔夠電

依個個唔係都會出沙古拉咩

唔知..自己睇巴哈攻略

升lv 使唔使餵同一隻？
定同一屬性就夠

已刷到一隻落石 一隻變硬 一隻碗力健美
我跟住可以點做

大岩蛇要2隻落石

點解你地刷得咁快

係咪要得
我見佢一招技扣人2千

一隊唔係得3個位咋咩？

係
所以係1 隻tank + 2條蛇

健美既寵係咪咩bingo 都冇所謂 反正都係放buff?
心拳比例係咪都係冇所謂

沙包吸唔切血點同你放buff
鐵腕至少都3攻啦 一係用超夢夢＋70％攻速狂吸

1 怪力 (冇團團石）
2大岩蛇

卡緊第9關 拎唔到團團石

平均60lv

點解大家都推鐵腕唔推怪力

我都想問，係咪唔應該畀佢進化？

有冇人用尤基納，富迪?

刷技 係咪等於要不停煲d肥料出黎？

目前隊伍，水炮，落石，健美！

ios點樣可以掛auto時防自動鎖機
除左較高自動鎖機個時間外 有冇其他方法打機時唔黑mon

d裝飾係咪買左就有效
我隱約見到好似說明係咁講

點入呢個畫面睇bingo

右上角放大鏡

總算刷到幾隻常用既，下個目標海星水炮

係左手面搵左好耐
咩設計黎
thanks bro!

進啦 高攻高血D
進完只係可以洗既技多左一兩招

一出世健美ge話
bingo問題
靚就留, 唔靚就進

金煲又可以進化到怪力/大力
再洗技

睇個人玩法 (利申, 仲刷緊落石大岩蛇)

進化大力 (hp+120, att+380)
再進化怪力 (hp+50, att+50)

bonus會變, 自行取捨

點解靚就唔進？進咗唔係仲勁d咩？

自己睇movesheet望下d bonus有邊轉變
愈進愈低Fighting Type Moves Wait %

要簡單可以好簡單, 齊技, 夠用
要複雜就完美主義玩法
(我: 0課慢慢啦 )

團石個d有冇話邊關一定會跌邊粒咁

我都想知
團團石超唔夠
要成5-6粒

隨機 , 其實刷到3粒已經唔易。

係，用鐵煲煮就ok

其實無所謂，健美未完都夠時間再開過

想問下 新手係咪儲700買個體力鵰象先
同埋瘋狂刷大岩蛇？

騎膊馬

聽講buff可以疊3重?

雙技車厘龜雖然廢廢地
但都想帶佢由頭打到尾

海星果d要進左化先學到水炮
如果要刷隻單技水炮既話個流程應該係點

我都進左! 車厘龜頭很大

同屬已經刷到技

我31 啦 不過無體

招底特訓係將隻寵既技傳去第二隻寵度?
如果係既話點樣變到第一隻有水炮既寵出黎

有無網睇到咩LV就進化?

goodest app

THX, 睇下IOS有無先

我果時想刷落石技 將D無落石技既大蛇食落去 都刷到出黎

即係刷水炮只要捉隻海星果d 升到佢進化
就係咁捉水寵比佢特技訓練搏出水炮
刷到個%越黎越低就換過隻再刷?

無錯 , 隨機的 是但食水系可以了。

thanks bro

試下刷第二章boss，出過兩粒團團

$238送果d背背龍 卡比獸有冇用？
有d心動

每隻pkm可以學到ge技能list

重點係4煲, 同埋D課金限定裝飾

咁打到幾時先開始刷水炮？
係要刷邊隻？海星星定貝殻？

諗住輕鬆玩，練自己鍾意既蚊香蛙
請問水系黎講刷招水砲最好?

完美主義:
寶石海星, BINGO有水系加成

(中期刷到有水炮PKM已好好了)

玩到12-2都未刷到水炮出黎
auto過12-1 但12-2 1st wave就覆沒

this guy want to be banned?

車厘龜邊兩招技好？我都想進番隻

求問

一開頭刷蛇 邊度打咁多大黑

3大岩蛇卡關咪刷
我自己就大約係第9-10關果陣
海星/傻鴨/海馬/水箭龜/毒刺水母/貝貝龍/菊石獸

大岩蛇其實落石同岩石封鎖係咪差好遠......
屌 刷左廿條洗唔到落石

用住先囉

難怪要課金買煲，原來煲啲怪用黎刷技用

係未用越貴既煲，本身既基本數值就越高?
我用廢煲整左隻色違既貝殼怪，升佢會唔會好浪費時間?

3小黑1小紅1大藍

立方獸 破壞光線勁唔勁

同埋打完頭3章係咪會有新煲架

發覺 -CD石 吸血攻石 隻大岩蛇會不死

食一炮鯉魚王

聽到好爽
BTW, 邊關, 等去我硬接！

12各關random尾王

整左隻凱西打11都唔贏...刷下石砌技先再打
整左隻3.1吸血 -20%CD 50%暴擊大岩蛇 打10好勁!

11=9
10=8
自膠

刷到隻卡比獸

腕力係咪最好單技？
我抽到雙技 其中一招係健美

所謂既新煲係ON TOP UPGRADE
唔係比你同時整2煲

惡夢

3心6攻 3招岩Bingo 係咪洗埋招技就唔洗再刷大岩蛇

Btw點睇iv?

洗唔到落石都仲要再刷
銀/金煲咁happy?

大岩蛇初期用, 後面d人用健美+水炮

普通銀煲炸 課左比卡超包 only

健美用腕力？
水炮用水箭龜？

普通煲出lv64 / 特訓出來?
祝你中落石

係 無特訓過 一生出黎就lv64
我本身果啲都係3x lv

一週目爆左

$238

落石我食左十幾隻都洗唔到
用緊岩石封鎖
真係好非洲人

唔想玩了.

有愛

d裝飾品效果有無得疊
水伊貝+水箭龜既話個藍色材料係計*2/*3/*2.5?

係囉 我都想知
*1.5 *2
咁點計？

有
x1.5 x2 = x3
課埋金x2 = x6

搞到好想課238

課完有4煲, 任煲, 刷技
0課.......煲到佛誕

有冇話邊關素材會多D
真係唔夠洗

每關都有個圓形圖話你聽果關素材種類既比例

好吸引人課

咪課囉,當買斷
又冇抽蛋系統昆你水

過左第10,卡第9

商店大食花同袋獸係加咩架
睇唔明

買完水伊貝 跟著買乜好

超夢夢 袋獸

想問下水炮個程序其實係點樣刷
出左隻水母升等級進化係咪會改BINGO?
即係單技就囉去進化升上去睇下岩唔岩BINGO?
岩BINGO先刷技能?

Sor 唔係袋獸 百變怪先啱

有d bingo會改有d唔會改
我記得有個表可以睇到邊d會點改
係有規律的
eg:如果海星星第3個位係+atk,進化寶石海星會變水屬招式傷害上升30%

終於有隻單技

Barrier 好似唔錯
加psychic 尤基納
兩隻低血都冇咁易死
玩到7-4, 8-4

用邊兩隻好

Bingo洗唔洗睇入面個粒石 係加攻定加血? (洗唔洗3粒一條線都係加攻先bingo?)
定係填左個位, 連到線就bingo?

點解你地玩得咁快痴線
想問點樣轉技? 進化就會?

頭尾

填位係打橫/打直就ok

Pish

如果想轉語言既話係咪重裝隻game就得
定係計個ac無得轉

有無人好似我咁轉時區無限體

其實係咪所有寵都係單技最好？

我覺得係，因為有得上3粒石

其實明明啟暴龍第二勁，做乜仲要養大岩蛇
怪力果d？

終於打過左耿鬼,卡緊超夢夢
吹捧點樣洗最有效率?

怪力係要黎buff
大岩蛇係前期用住先

大家好勁
我仲卡係第三關尾

初期煲唔出
btw肥大我覺得唔好用

菊石獸12-9大煩膠
岩岩出左粒團團終於可以auto 12-9

大岩蛇材料易拎易煮 有buff 有攻
中間有兩層利屬性 易過版

點進化的？？

一直以為係地圖怪物屬性來
感謝你

另外仲想問下 銀煲同金煲差得遠唔遠？即係iv值果D
我依家有銀煲 諗緊好唔好依家刷定勁怪先
怕金煲一出D怪會好高lv. 升唔到

新手一問
聽你地講3心6攻好 咁我呢隻健美鐵碗係咪可以用住先？

同埋點解單技好過雙技既？
呢隻係銅鍋出品

係你無石既時期雙技其實有用d
有石之後單技放到3粒石就會勁過雙技

課金隻貝貝龍我想拎去用黎洗技

星星係鐵煲出，海馬係金銀煲出，咁係咪海馬好啲

洗水炮用咩材料洗好D?
3藍2紅/ 3藍1紅1黃 狂出大鉗蟹我屌

係咁架喇
試下5黃/4黃+1any囉
有機會有傻鴨同星星

見過隻地鼠喺頂心諗

新手想問下刷怪既次序係點
洗3心6攻+bingo -> 刷技?

海星有無食譜
煲撚死我

我用三條落石岩蛇強姦尼多夫婦個關，座底每鋪70up素材
利申藍x2 其他x1.5

鐵腕有無必出食譜 煲咗好耐都唔出

我隻雙技健美入唔到兩粒團團

細藍x2 大黃x1 細紅x2
比較好出

大岩石是咪求其刷一隻先就夠
家下用緊卡比+大岩蛇+背背龍
同埋應該買咩裝飾同煲咩怪好先

2小紅 1大黃 2小藍 我中好多次

仲好似有機會出另外2隻格鬥系 (一隻用拳, 一隻用腳)
無記錯ge話:
用拳個隻有百萬噸重拳
用腳個隻有健美

公式化就大岩蛇戰隊 (2隻落石)
1變硬+團團石/ 煲鐵腕刷健美

水炮唔易刷, d食譜都1/6機會中海星星

我想問下，課左238既可以同時用4個煲？？？

係
燒乾你d料

吸血係咩? 攻擊後HP回復? 定真係叫吸血?
刷極都無

有D石仔係有金銀, 多D副效, 係咪稀有?
定係打到咁上下, 根本粒粒都係金

打中人後回hp
好似第7-8關之後先會有

金 = 3效果
銀 = 2效果
銅 = 1效果
最後全身都係黃金聖衣

初期除左大岩蛇仲有咩好用

打到12-4 仍然未出到水炮

無
大岩蛇血高
初期(1-6關) EASY KO
儲下料煲健美

我個隻用左黎做肥料

出左2日就快爆機

係咪即係3條大岩蛇最好

課228買哂有用裝飾
四煲狂煲落石大岩蛇加隻健美撚已經可以直衝上12關
利伸 冇玩switch版

屌你
5粒多多石
1粒團團石都冇
係咪同關數有關

水炮係咪即係潮旋

因為大岩蛇99.99%出 (石煲)
血600
易刷技
落石又痛
3條夠打到幾遠

呢隻係咪有你地講既bingo?

未有健美同團團石時係
搵隻養做血坦再幫佢加速 就自動送上前做盾

No
水炮係水炮
雖然個icon 有啲似

(個圖像爭少少)
但威力相差十萬八千里

按右上角個放大鏡

搞到馬上好想課

睇到啦 唔該哂你

有一隻健美撚一條落石大岩蛇 一隻胡地 (無PSYCHIC 得防)
已經行唔遠 行到第十關 第九個BOSS 就停左 11467 戰力
到底有咩可以改造 ?
定係隻GAME要迫你刷水砲先行到上去

煲左7，8條蛇都垃圾是否正常

唔一定水炮
精神強念、打雷依d都好用
只不過我用落覺得點都差水炮少少
可能我未試真/d石配唔岩

按team畫面, 一次show晒你個team 3隻pkm放乜p石個畫面cap黎望望

我10k戰力上到12關 先卡水炮
所以可以清住關先再儲料刷水炮
可能係你隻胡地配錯技或石

無團團石 煲到都無用
呢隻GAME都幾易卡關

我隻胡地 卡 Psychic
但係我隻胡地食唔飽 食自己子孫Abra 得8%
食紅唇蛙先5x % 唔知餵咩比佢最好

我都無團團石, 用住落石打到第7關

岩岩打呢關 連出兩粒團團！呢條味刷到變硬

血洗左三十次得d垃圾

我卡關先刷下石姐

有四粒貝殼 好冇用爛煲整隻神獸玩下

整隻超夢夢玩下健美囉
玩健美數值唔太重要

金煲爭個300數值only, 豪畀佢啦
3粒 vs 20粒
煲6-7隻中超夢夢機率都高d
好過金煲中雷鳥雙技

洗咗勁多次都唔岀水炮，仲有呢隻game嘅洗技成功率真係好on9
90%=80% 60%=40% 50%=25...

整左條6lv既化石飛龍
企係好似冇咩人用

已經卡關了，卡係9同10尾。
呢家不停刷八boss，好似冇咩意思咁，
咁覺差唔多要換寵了。

90%=80% ???

刷到1技大岩蛇但係8個心位 屌

洗到得返6%咁點

一隻靚大岩都未出到

煲勁野, 升lv放多幾粒p石又另一世界

變肥料rip

如果食返水箭龜呢？

好慢啊隻game升lv，唔用bug嘅話真係會完全冇效率。

用貝貝龍洗，100%！

請問去到邊關？sosad
我跌開15粒咋喎

本身諗住有金煲再煲，睇嚟等唔到了。

係時侯煲富迪/ 水炮

想問下水炮 係講緊是但一隻水定邊隻好？

唔係金煲啲數值差緊啲，硬係唔想刷。

爭個300.......
睇黎你係完美主義者
(拿拿臨打到12關刷超夢夢先啦 )

三粒團團都過唔到
你係咪唔夠多吸血石

P石數值, 愈後ge關愈勁

可能全場auto

我知點解啦
一定係右面條大岩蛇放少左粒心心p石!

同埋怪力得個13xx血 狂死loop

鐵腕出左健美 下一步應該點做 放唔到果個團團石既

你地玩得咁快 勁小體喎 係咪用右上卷回體玩架？

點解怪力auto 會中bug唔郁

課金9體
25券回9體

me 0課
第7關

0課打到7-4同8-4
諗緊課唔課 支持下 反正買斷 唔洗再課

用大法啦
用卷

是咪開得？呢隻好定怪力好？

點樣升lv 升快d

同樣卡關，有咩可以做？？戰力唔夠打，lv又升得好快，不停刷10500啲力果兩關

手上仲有噴火龍同隻幾lv既迷你龍

lv升得好慢

咩大法

唔建議用bug
用完會好無樂趣
慢慢玩, 玩一個月都爆到機啦

改時間可以回體

之前cap落，呢家裝好曬都係照卡。
王關全手動避技都一樣，
我諗主要係落石唔中同埋血太少，
但有排升先開一格，
都係要煲精靈了。

我得一隻game，講真半個鐘一場又太慢

食左好多隻都出唔到健美

學我, 玩2-3個account!

睇多次pokemon動畫又得

休閒game慢慢玩
隻熊大王國我都玩到3個月
pokemon無理由玩唔到半年!

同時開2隻account打同一關
就會深深明白
1.有2隻落石
2. 得1隻落石
3. 只有鐵尾
係爭幾遠

隻九尾可唔可以唔好成日咁on9 噴空氣

btw 係咪無咩用

有冇網詳細講下特訓同洗技係咩玩法
又咩呢隻食果隻
唔係好明

洗撚得好苦

搞掂了 不過最後個隻-cd海星係自己黎，唔係金煲出

同你一樣陣 銀煲鐵煲出世
爛體質bingo 團團石都係後來出
照可以auto到12-1&2

求教

團團石邊關多

第6關明明打胡迪變左卡比既

想問下叫隻銀煲大岩蛇應該玩落石定變硬

間唔中好似會唔同？

係咁ZZZZ ON99

試過auto差d比佢屈撚死

我全部最廢煲，
我諗升lv開多格就唔同世界，
邊升lv邊煲邊打啦，
希望夠破曬11。

大岩蛇都未刷到 仲要刷鐵腕

真心爆左機直接用金煲,D進度快好多

放石要以攻擊吸血優先
唔使擺咁多心神去呢個陣到 上12咪又係全隊換人

寧願要低數值靚效果？

玩到好迷惘
我應該點砌，而家卡左係第4關，次次都係靠大岩蛇慢慢磨，但佢又得百幾攻...(4心)
應該點好

第4關boss已經卡緊

狂煮碗力/大岩蛇 一定係咁玩

後期用金煲 黑煲煮黎食 就好快升到

點解佢有時灰左d材料唔俾我用既

洗完技
好多心照用住先了
開始洗健美

唔夠3粒?

隻Game節奏太慢啦 又無得Skip 或2倍速
打一場夠我大學站去到粉嶺站

自來寵，用唔用得過 ?

海星7攻2血，會唔會嫌太多攻。

100%出
大岩蛇：
1大藍 3細黃 1細灰

鐵腕：
1大黃 2細紅 2細藍

油雞立：
3細藍 2細黃

請問洗技係咪即係特訓???

可能因為我用高一級既煲
咁我想問下其實分別大唔大，同有無話邊關出多d咩色材料咁

唔會，岩岩好

你地洗水炮係洗邊隻

水亂鳩咁出好難刷

唔該哂巴打

油雞立係咩

卡斯>尤基立>富迪

精神強念嘅尤基納/富迪好op

水炮：在座既都係垃圾

卡水炮卡左日半喇

刷技地獄
用緊個隻垃圾bingo雙加速送頭

呢招同健美有冇分別 我見人地紅色icon既招技 係咪要再洗過

無乜分別
招技唔同屬性咁解

姐係點？唔係都係加攻加防？

我仲使唔使再洗

唔食-cd bingo
加少過健美
可以用住先咁解

你當佢一樣但唔食格鬥系bingo bonus
照用就得唔洗再洗

廢煲出到隻唔錯 但4lv有撚排搞

三粒正

華麗留名

屌隻怪力咁辛苦刷到健美，用左半日先見到佢得2血runes，好快死

尤基納易刷嘛

其實大岩蛇玩變硬定落石

Both

想點下d點你地會點用?

色違有冇用？

解成就？

新手留名

想問下，d技係只可以一招換一招？

師兄 點睇 岩岩生完大岩蛇
第一次生腕力就中左 仲要中健美一招
但想問下係咪都要3心6攻？ 定要多心？

同埋 想問如果岩用 係咪要on唔比佢進化？驚佢進化左會轉技？

我果隻就進到怪力都無變技，可能我好彩

睇左樓上啲巴打都4心up 我隻野應該都係要收皮

我得2心
算，用住先，無乜料

終於洗到隻寶石海星水炮 但係無留意果兩個心心SLOT要高LV先開到
而家2千幾攻 得181血

有料都煩啦 3份1機會

難得中到呢隻，但得4攻。

算啦，bingo都廢。

我跟條LINK整大岩蛇
佢出化石飛龍...

邊條receipt?
link ge野要幾條link一齊用
app個d信佢1成
大岩蛇主要係stone soup

唔好意思我想問我卡左係9-5打唔死紅唇娃同佢堆細怪, 想問應該用咩打

煲煲下大岩蛇出左呢隻，招地震仲要扣390，好似都唔差

點樣進化

寶石海星用咩生

用海星星進化

終於刷到水炮

不過4格心，係咪斬得

海星星先岩
但我見到有咁多

揀D最少ge
海星星, 傻鴨, 水母 <- 有水炮

3團團

迷你龍點樣先最易岀

無得易GA啦

五大藍就ok

真？😭😭

呢條..
另外想問下課比卡超有冇比卡超
買果時冇睇清楚

不過隻化石飛龍好抽得
兩招技都扣兩千

狂刷緊尼多王果關
d 料變哂垃圾技

新手鳩配材料 又卡鳥

海星星咗36lv進化
如果我煮咗條60lv海星星
去到61lv係咪都有得進？

YES

想問要點樣有第二招技
待我隻大岩蛇得一招技
咁比第二隻大岩蛇食
係咪會冇左招技/多一招？

一技先係好野

想問我一技係落石
點先可以學到二技
洗做變硬？
新手有錯請指正

要點升好？

屌，N次先出到一隻一技ge 卡斯，進左油雞拉後，洗幾次都垃圾技
呢家食一隻卡斯先得16%，我係咪姐要整過一隻卡斯進油雞再試

無得加技只可轉技

如果淨係用銀煲係咪都夠打超夢夢之前既關?

建議大家可以玩下呢隻 普攻-75% 好勁 係咁吸血 打得好快 打12–1/2快過3蛇1分鐘到 我1拳2蛇

我屌 得一心

差超夢夢未打 有咩打法

請問屬性相剋有冇用??
定係一定要佢獎勵果個屬先有加成

即係例如我車里龜 係 ingame打小火馬 (水克火)都無加成的? 只有佢獎勵果個先有

呢隻GAME 無屬性相剋

三大灰一大藍一大紅又話係吸盤小丑 點解我煮左條化石飛龍出黎架

二大黃一大藍一小黃一小藍仲好啦如果要小丑

健美加圍石好勁

玩到第6關

對住水系用火招都得？

本身有隻有百萬噸重拳, 嫌佢太少血拎咗去特訓

係咪冇撚用了 點先洗到技

開始卡卡地關 係咪要放棄隻大岩蛇
好無方向now 有無好堆介

係咪應該將d料 升一升先餵 ？
之前有無人研究過 升到幾lv 食最有效率？

有咩方法快速升lv 我隻富迪同寶石海星好少血

點樣將佢變番1招技

望到你張圖笑左出黎
LV41 141血

用銀/金煲同一隻野 特訓食左佢

我屌你老母呀

點合架?

同問
係咪咁樣姐呢隻野要斬左佢了

爆左一周目打12關，有時有神獸打先有

岩岩爆埋2周目，只課左600yen買多個煲

合得勁唔勁

好似無咩用

想問點解我隻怪力放唔到團團石

唔同技能 有唔同石可以配

應該得佢先有用

但係D石好似好稀有..我有8粒...想合20/
3大晶2小晶

出左金煲
下個目標係咩

但我洗左健美 放唔到團團石咪好on9..

其實水戰🐢係咪真係有水炮？刷咗10幾次都唔岀

有健美應該有位放團團石架WOR
BTW 想問下三粒同一粒效果一唔一樣

最好要搞到掛到12-9先諗金煲神獸

3粒 勁好多

如果隻怪16lv進化
佢一出世已經50lv
咁係咪再升一lv就會即刻進化？

綠色超音蝠

隻海星一生出黎就78Lv 可以點升Lv.......
主隊追唔到

呢招咩技，我有百萬重拳，洗唔洗好

煲同一隻嘢 拎去比佢食

請問係咪可以接受

lm

好難接受，除非你拎去玩變硬

用住先囉 得1個攻.... 好快掉得

係咁生低lv海星食

想問下煲咗隻25lv卡斯出嚟 點樣進尤基納 定係直接升到上36lv變富迪

我反而想知點先可以唔進化

升lv

但係卡斯唔係16lv就會進尤基納咩

進左 學埋水炮

撳入隻怪個界面，右上角有個off，撳佢變on就唔進化

仆街我幾隻尤基拉洗到16% 都係2招on9技換黎換去
點撚樣先有攻擊技

呢條要唔要得過

如何自我評估一隻精靈可唔用：
1. 睇技能數目，兩招直接唔要
2. 睇攻同血格數目，
Eg. 大岩蛇
隻精靈攞嚟做輸出緊係越多攻擊格越好，最好6個。

同理，隻精靈做坦 eg 怪力
咁就血可以多返啲 5個差不多了
3. 睇bingo
bingo配合到你嘅發展方向就得
eg 攻擊嘅精靈咪越配合到攻擊越好
加攻 -cd 等等

有錯請指正，
見到太多人問

利申：玩咗一日

腕力要咩賓果
Buff 機係咪冇乜所謂

點樣唔俾佢進化

原來3bingo 唔使開晒9格
有3條 橫直就得

煮左條36LV獨角蟲...點先進到大針蜂
佢應該夠LV進化好耐

想問下腕力有兩招技 一招健美
進左化仲有冇呢兩招技
如果我洗佢做百萬噸重掌加健美會唔會勁d?
因為我見樓上話兩招技可以唔要

點樣煮海星出黎 試過3小藍加細紅黃出爛泥怪

無腦大岩蛇打到12-2

換水炮隊衝12-9啦

終於煮到隻迷你龍係咪進化咗先洗技，洗既話係洗邊招

刷藍素材係刷尼多蘭同佢老公個場？
仆街 點刷到
尾二個關先最難 兩隻細野識出吹奉
隻怪力瘋狂打死自己
反而佢兩公婆唔算難打 但尾二個關都無左好多血

同埋混亂係點樣防到
呢招好撚屈

我用個10cost 材料既爐，出呢隻...

鐵腕成日死
要幾%吸血先夠

點解我依隊野打12-6都打唔贏
怪力太脆皮普攻咁慢根本吸唔切血

洗咁耐水炮都未儲好 用強念超夢代替算

10 cost銅煲唔抵玩
ko第6關開銀煲仲happy
(爛寵都係垃圾)

刷下p 力石慢慢谷戰力啦
我都係呢隊，已經auto 緊12boss
d 石平均900up/金色

煲到條綠色既大岩蛇

水炮有排洗, 超夢夢應該仲易過佢
不斷煲下隻abra, 100%煲到, 2電1隻

屌 打到12-9 下下比超夢夢招技一下秒晒
有咩方法打？依家1健美2水炮 但係團團石得2粒
打整唔出

team pic?

團團x2 再加連連用住先lo

d名好正

係咪未夠攻擊命中後回血%?
無隻過5%

岩岩過完一周目 幾時先煮到神獸

巴打你點樣升到咁高lv 不斷刷？定訓練

唔關事
係超夢夢第一招破壞光就秒晒我3隻
真係一秒 禁左閃都跑唔切
依家整緊隻變硬大岩蛇試下

金鍋直接招8x 9x進左佢 之後再食金鍋同屬寵
好快100

但招左岀黎唔係過左嗰個level就冇得進化嫁喇咩？點進

同埋金鍋煮岀黎唔岩技同槽既咪仆街？

只要唔係100都可以進 升lv就會進
98小火龍升1lv->火恐升1lv->噴火

係架啦 但係你打到個到應該好多料
唔夠咪刷下囉 其實我覺得重點都係p石同技能石

想煮藍色隻鴨仔應該落咩好 🙈

bingo嘅大小變化姐係咩？

屌 真係用變硬屈死左 不過打慢好多

有無人share下點煲車厘龜

3小藍2小紅 會出鴨/海星 刷呢2種水炮
海馬太難刷同洗技 我本身刷到隻 洗技洗到燥
最後食撚左佢算

龍之俯衝。

煲黎煲去都無
比埋d海馬 菊石獸

追post見到進化左招技會變？
咁我呢加隻健美腕力係咪無用

唔會變 只會變bingo

腕力其實勁過怪力 得腕力有-40%cdr
之後疊3下健美 好屈